如果G20雜種投降 香港應該好大功勞....

蝴蝶效應之大 真係難以想像

如果g20唔投降
大家有定心理準備 中共港共會有反擊
如果港共開始捉人 就要爭取「香港人權及民主法案」盡快通過...

[緊急突發]大陸海關即日至起7月1日通知

Refer呢單野 中共應該預計71會有大型衝突？

咪傻啦
清華岩岩先出左份包膠叫佢繼續打,嬴硬
點輸

清華大學最新報告：貿易戰繼續打 不能不打 中國必勝